叫開耳筒定耳機

我有個FD叫耳筒機
：耳筒
：耳機

耳塞

呢個都聽過人叫

耳機

定係有人叫earphone